14/5 
Servidor:

cliente:
    Agregar tabla de puntajes pantalla blockly
    crear pantalla de problemas
    Editar problemas:
         1) algoritmo de chequeo si el torneo es editable
         2) Posibilidad de agregar mas problemas pero no de sacar
     